# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-07 10:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../source/units/ina226.rst:2 1fa9e994c0ff48f287d175c4ce504e00
msgid "INA226 Unit"
msgstr ""

#: ../../source/units/ina226.rst:8 50ad9a0bf48a4163aff776e0bfc6e59f
msgid ""
"This is the driver library of INA226 Unit, which is used to obtain "
"current and power data from the INA226 sensor."
msgstr "这是 INA226 单元的驱动库，用于从 INA226 传感器获取电流与功率数据。"

#: ../../source/units/ina226.rst:10 bf48887583d1455ab08afd90eb23ca04
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../source/units/ina226.rst:12 ceaca8b5c20043baad9604a688978f6b
msgid "|INA226|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/unit.ina226.ref ../../source/units/ina226.rst:62
#: 406a31e78d5c41a2a315a3f35da4c88b fab1d1ea7ecf4a14b2c89ccb4f937226
msgid "INA226"
msgstr ""

#: ../../source/units/ina226.rst:16 d34bdab8d9244717be8d309fcbfaf4bd
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 应用示例"

#: ../../source/units/ina226.rst:19 ../../source/units/ina226.rst:37
#: 01f8bf04af164d588220dedfa437dacc 1b28e1074c0e414399692e20fba427a1
msgid "get value"
msgstr "获取数值"

#: ../../source/units/ina226.rst:21 9d861aba968841afb3f668744bb316dd
msgid "Open the |ina226_core2_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 中打开 |ina226_core2_example.m5f2| 项目。"

#: ../../source/units/ina226.rst:23 ../../source/units/ina226.rst:39
#: 995fff9143094c9dbda395404cfa4427 e07a074b13564b8e898af814d8e61cae
msgid ""
"This example gets the current, voltage, and power values from the INA226 "
"Unit and displays them on the screen."
msgstr "该示例从 INA226 单元读取电流、电压和功率值并显示在屏幕上。"

#: ../../source/units/ina226.rst:25 2cea9e0f5f2c4cc8afc244092d07114a
#: 4686697a3fec487aaf686e388ad2dd41 6e7ee5b5418e4ff9b27516383acb6b31
#: 8b88134193f348e0a3720ffe2e84d485 d188786985b24ab7989f126c6c827883
#: d75f30904c594a29a591937acba5ed96 d7de631aec03441da9712f2e15644abc
#: driver.ina226.INA226:7 driver.ina226.INA226.read_bus_voltage:6
#: driver.ina226.INA226.read_current:6 driver.ina226.INA226.read_power:6
#: driver.ina226.INA226.read_shunt_voltage:6 of unit.ina226.INA226Unit:7
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../source/units/ina226.rst:27 296b278cf25a471f9bf89142a166b67f
msgid "|example.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/unit.ina226.ref:13 55a30863f1384109921c7cd83620dd76
msgid "example.png"
msgstr ""

#: ../../source/units/ina226.rst:29 ../../source/units/ina226.rst:47
#: 90acbec0e1f040838bb5a88100e785ad b9ccb137b4134848baf83d631b2ffaf1
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../source/units/ina226.rst:31 ../../source/units/ina226.rst:49
#: 01929f70661847b2b727b93e45f68929 38f376ebeea34787a9f8db9606db5c0b
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../source/units/ina226.rst:34 93dbebc49b1b44c7bea54dfca4f0a1f2
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 应用示例"

#: ../../source/units/ina226.rst:41 15fc48dcd11a4118a0064eefea530c71
#: 2cda2f09e9f340399acc8ba4a7eeadd2 49077cd5fe7f46a2ba7e51a2b4859ebb
#: 5b0ef5e9148a4925850908a87b0e6114 7e41d69bf47846e481811632ba14aa0a
#: 85410506f1a3411a8e0484ac9dbc643c 9e2ba901938245d29cb618ada9fff7bb
#: bf125a787a8748c7923a0dfd208205a1 driver.ina226.INA226:11
#: driver.ina226.INA226.calibrate:6 driver.ina226.INA226.read_bus_voltage:10
#: driver.ina226.INA226.read_current:10 driver.ina226.INA226.read_power:10
#: driver.ina226.INA226.read_shunt_voltage:10 of unit.ina226.INA226Unit:11
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../source/units/ina226.rst:53 1934c6ecd2494fd0a92c584be24b9886
msgid "**API**"
msgstr "**API参考**"

#: ../../source/units/ina226.rst:56 5343c3b82adb4cb0860a34c973441348
msgid "INA226Unit"
msgstr ""

#: 935aec65b1af4846b71e1c35a096c04a of unit.ina226.INA226Unit:1
msgid "Bases: :py:class:`~driver.ina226.INA226`"
msgstr ""

#: 5cbccae1ffc94ea79f7d0fa9f7b8e8c8 of unit.ina226.INA226Unit:1
msgid "Create an INA226Unit object."
msgstr "创建 INA226Unit 对象。"

#: ../../source/units/ina226.rst 2fc606842502420c878e0cf07156fa96
#: 445fd20fffd94b34958ee66bb41cbd23 7ef3448390d2496c82ea5ddff0365276
#: driver.ina226.INA226.calibrate of unit.ina226.INA226Unit
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: c35d91dce8ea4149830dcf1520b104a4 of unit.ina226.INA226Unit:3
msgid "The I2C bus the Accel Unit is connected to."
msgstr "INA226 单元连接的 I2C 总线。"

#: 91fbefc89dff4cc09db7a04a3bf4aa1d of unit.ina226.INA226Unit:4
msgid "The I2C address of the device. Default is 0x41."
msgstr "设备的 I2C 地址，默认 0x41。"

#: 21e4441136d6497dbee82b2c5bb6b4c9 of unit.ina226.INA226Unit:5
msgid "The type of INA226. Default is \"10A\". Options are \"1A\" and \"10A\"."
msgstr "INA226 的规格类型，默认 \"10A\"，可选 \"1A\" 或 \"10A\"。"

#: 27d99fd54e1242508579a876e11173ee d6fe1c6e7200434c93049977bb588780
#: driver.ina226.INA226:9 of unit.ina226.INA226Unit:9
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/unit.ina226.ref:6 0f1ede22441540d3a03d56d1e3d2ced1
#: fa85fa8fc0fa43b3aecdc5a185fffbfe
msgid "init.png"
msgstr ""

#: b831ed6caa214f2a9f53182174aa7cc6 driver.ina226.INA226:1 of
msgid "Bases: :py:class:`object`"
msgstr ""

#: 25af5a89bb2c4d0a990f14e4ebf539c7 driver.ina226.INA226:1 of
msgid "Create an INA226 object."
msgstr "创建 INA226 对象。"

#: dc9548a050b7449cb4ce3c5689473ef9 driver.ina226.INA226:3 of
msgid "The I2C bus the INA226 is connected to."
msgstr "INA226 所连接的 I2C 总线。"

#: bbd5b8a713a943a0ba5adffba25f2636 driver.ina226.INA226:4 of
msgid "The I2C address of the device."
msgstr "设备的 I2C 地址。"

#: 941701d82d0248208e653cccf3cd8208 driver.ina226.INA226:5 of
msgid "The value of the shunt resistor in ohms. Default is 0.2."
msgstr "分流电阻值（欧姆），默认 0.2。"

#: driver.ina226.INA226.calibrate:1 e686875173184ac89d2939827b7b7c8a of
msgid "Calibrate the INA226."
msgstr "对 INA226 进行校准。"

#: ca9c4546aeab4ba69c8f7d5ea6046b4d driver.ina226.INA226.calibrate:3 of
msgid "The maximum expected current in Amperes."
msgstr "预期的最大电流（安培）。"

#: 1a978167dcab4f2f88c244bc5e6c18c9 driver.ina226.INA226.calibrate:4 of
msgid ""
"The calibration value to use. If None, it will be calculated based on the"
" maximum expected current and the shunt resistor value."
msgstr "要使用的校准值；若为 None，则根据最大预期电流和分流电阻自动计算。"

#: d679f59775d645b79dc32260b8b14b59 driver.ina226.INA226.read_shunt_voltage:1
#: of
msgid "Read the shunt voltage in Volts."
msgstr "读取分流电压（伏特）。"

#: 2caab553668b45328ea9f9af1fe65446 7c0f14cd3b5643a68ba2a3f5230e42cf
#: 9dc64127716f48f7b21a37dc6dda0588 c71e28e15702468b93c335ffc496fc28
#: driver.ina226.INA226.read_bus_voltage driver.ina226.INA226.read_current
#: driver.ina226.INA226.read_power driver.ina226.INA226.read_shunt_voltage of
msgid "Returns"
msgstr ""

#: 333de8a6078f47e2966d19b349ef4944 driver.ina226.INA226.read_shunt_voltage:3
#: of
msgid "The shunt voltage in Volts."
msgstr "分流电压（伏特）。"

#: 2bb759871dcf49dcb2bf4c60bf1dc29a 4b15510cdd1347af93e54ab967bf06ea
#: 7eca0bc5e9f0421d91621ee308878834 b6a9f3ec8e784186bac29439f7847419
#: driver.ina226.INA226.read_bus_voltage driver.ina226.INA226.read_current
#: driver.ina226.INA226.read_power driver.ina226.INA226.read_shunt_voltage of
msgid "Return type"
msgstr ""

#: 8fa8be600dd441919e4eefa62cfb557a driver.ina226.INA226.read_shunt_voltage:8
#: of
msgid "|read_shunt_voltage.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/unit.ina226.ref:8 36e35b4024774d2daae0e2f5f3afe1e6
msgid "read_shunt_voltage.png"
msgstr ""

#: 6c2d0a6804024088832a389052436b9d driver.ina226.INA226.read_bus_voltage:1 of
msgid "Read the bus voltage in Volts."
msgstr "读取总线电压（伏特）。"

#: cf8c0ad923a34a7b99f54f7ffe31eb19 driver.ina226.INA226.read_bus_voltage:3 of
msgid "The bus voltage in Volts."
msgstr "总线电压（伏特）。"

#: 8feeb53f114b4838857cae78323e00d4 driver.ina226.INA226.read_bus_voltage:8 of
msgid "|read_bus_voltage.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/unit.ina226.ref:9 b134b02c0a4948aba4a94d197ea6fb1a
msgid "read_bus_voltage.png"
msgstr ""

#: cec070f846b6480492aa9b85a014aabb driver.ina226.INA226.read_current:1 of
msgid "Read the current in Amperes."
msgstr "读取电流（安培）。"

#: a9790e68604a435ea9ccb27e5ba8080c driver.ina226.INA226.read_current:3 of
msgid "The current in Amperes."
msgstr "电流（安培）。"

#: 54b4cdbcdefd4f6aa118cda64225533c driver.ina226.INA226.read_current:8 of
msgid "|read_current.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/unit.ina226.ref:10 adc8cf49cd9f4c64a72117935cc3e743
msgid "read_current.png"
msgstr ""

#: 4f741bd0266a4bd5a0c28fbe68a64c21 driver.ina226.INA226.read_power:1 of
msgid "Read the power in Watts."
msgstr "读取功率（瓦）。"

#: 05ac504cd0724851bdcc476b9b3d8cd0 driver.ina226.INA226.read_power:3 of
msgid "The power in Watts."
msgstr "功率（瓦）。"

#: 0eeb594680994757aac1b20ef568ad1d driver.ina226.INA226.read_power:8 of
msgid "|read_power.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/unit.ina226.ref:11 94c669ff1fbc408ba50b53d52a68cc3a
msgid "read_power.png"
msgstr ""

